[![](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/GitLab_Logo.svg/48px-GitLab_Logo.svg.png)](https://framagit.org)

🇬🇧 **Framasoft uses GitLab** for the development of its free softwares. Our Github repositories are only mirrors.
If you want to work with us, **fork us on [framagit.org](https://framagit.org)**. (no registration needed, you can sign in with your Github account)

🇫🇷 **Framasoft utilise GitLab** pour le développement de ses logiciels libres. Nos dépôts Github ne sont que des miroirs.
Si vous souhaitez travailler avec nous, **forkez-nous sur [framagit.org](https://framagit.org)**. (l'inscription n'est pas nécessaire, vous pouvez vous connecter avec votre compte Github)
* * *

Framagames est une compilation de jeux libres qui se jouent en ligne ou déconnectés que Framasoft propose sur le site : https://framagames.org

* * *
